---
title: "s1ap.cfg"
description: "Параметры компонента S1AP"
weight: 20
type: docs
---

В файле задаются настройки компонента S1AP.

**Примечание.** Наличие файла обязательно.

**Предупреждение.** При модификации файла новая конфигурация будет применена только после перезапуска приложения ММЕ.

### Описание параметров ###

| Параметр      | Описание                                  | Тип    | O/M | P/R | Версия |
|---------------|-------------------------------------------|--------|-----|-----|--------|
| ComponentAddr | Адрес компонента.                         | string | M   | R   |        |
| ComponentType | Тип компонента.<br>По умолчанию: Sg.S1AP. | string | O   | R   |        |

#### Пример ####

```
{
  ComponentAddr = Sg.S1AP;
  ComponentType = Sg.S1AP;
}
```